澳門狗準備成點

買定副棺材未？襯仲有時間試吓佢，唔啱仲有時間換

2條澳門狗留下負皮